啱啱有個外國人嚟問路

我放學嗰陣喺地鐵站有個四十幾五十歲嘅外國人問路。佢話佢come from uk 但係係Asian 樣。我帶咗佢落下層月台，行嘅途中佢同我講，佢問咗好多人都冇人理佢因爲好似無人識講英文咁，我叫佢下次問吓啲年輕人，佢話佢都有問。佢覺得香港人好似好忙咁，佢覺得uk啲人好似更加肯幫人咁。臨走仲比咗佢個電話我。

得閒就幫吓其他人小小忙啦唔好扮忙

哦 原來啱啱個矮仔毒撚係樓主嚟

Sor

咁都要開post

同佢WhatsApp 緊

推

宣揚大愛

Btw uk accent is very jable

唔得啦
鄉下話咁樣
都係American accent 易聽

你同佢解釋返除咗忙仲有一個問題
香港人近十年嘅同情心已經俾支那賤畜消耗哂，
問路借錢巧立名目嚟呃錢，
已經令到好多香港人連理都唔想理其他人，
當然唔排除有啲人本身乞人憎唔鍾意幫人。

Agger. 試過幫支那阿嬸，唔該都冇講